[香城online 2.0] 吾日N醒吾身

琴日打機打到卡關，陰公

屌，開錯台

不過自推一下

推下

推

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用